[無賴文宣]是你教我系列

拋磚引玉

推

呢張圖正
每次比人話我地暴力就show返呢d文宣出黎

推啦

拋磚

Pish

推 求更多

有無原圖？

Push

無賴呢

又話無賴，明明事實

無一幸免

用無賴做文宣

是你教我舉起雙手是沒用的

多啲嚟密啲手

圖呢

無圖嘅

D相收晒係屋企
今晚返去再搵

要d廢老點駁？

廢老表示:

徵潛力圖

有力岀力，有圖岀圖

可唔可以唔好張張黑白
老人家眼力差

隨便攞去

如何對待"該"尊重的人

會唔會好d